新一年有冇人已經黎左第1Q/第一J

黎返嘢賀賀佢

洗唔洗我幫你出火

要 顏射你

-> -> ->